PA0	ADC0	General purpose opto-isolated input	motion sensor
PA1	ADC1    General purpose opto-isolated input	motion sensor
PA2	ADC2	General purpose opto-isolated input	motion sensor
PA3	ADC3	General purpose opto-isolated input	motion sensor
PA4	ADC4	General purpose opto-isolated input	motion sensor
PA5	ADC5	General purpose opto-isolated input	motion sensor
PA6	ADC6	General purpose opto-isolated input	motion sensor
PA7	ADC7	General purpose opto-isolated input	motion sensor

PB0		Dry contact sensor			water leak sensor
PB1		unused #1				flag: security auth notif. pending (possible to attach debug led)
PB2	INT2    unused #2				flag: notifications pending (possible to attach debug led, use as soft IRQ)
PB3		Dry contact sensor			water leak sensor
PB4	SS      MCP2515 CS
PB5	MOSI    MCP2515 MOSI
PB6	MISO    MCP2515 MISO
PB7	SCK     MCP2515 SCK

PC0	SCL	unused #3                               flag: TXB1 available (possible to attach debug led, solder low-voltage SSR)
PC1	SDA	Low-voltage SSR				siren 2
PC2	TCK	unused #4                               flag: water valve notif. pending	(possible to attach debug led)
PC3	TMS	unused #5                               flag: amplifier relay notif. pending    (possible to attach debug led)
PC4	TDO	unused #6                               flag: siren 1 notif. pending            (possible to attach debug led)
PC5	TDI	unused #7                               flag: siren 2 notif. pending            (possible to attach debug led)
PC6	TOSC1   unused #8                               flag: motion sensors notif. pending     (possible to attach debug led)
PC7	TOSC2	unused #9                               flag: water leak sensors notif. pending (possible to attach debug led)

PD0	RXD	Modem / terminal
PD1	TXD	Modem / terminal
PD2	INT0	MCP2515 INT
PD3	INT1	unused #10                              flag: USART data transmission pending	(possible to attach debug led, use as soft IRQ)
PD4		Opto-isolated SSR			amplifier
PD5		Opto-isolated SSR			siren 1
PD6		unused #11                              flag: alarm state notif. pending        (possible to attach debug led)
PD7		Opto-isolated SSR			water valve
